上網拜山

啱啱喺連登D廣告睇到，好奇㩒入去睇
究竟係邊撚個發明網上祭祀

我自認見識少，第一見到

樓豬坐左幾耐

樓豬岩岩返生?